金盈條仆街煙夠火未？

G

大陸閪

係佢個閪入面放煙火

金盈graduate for 珠海學院

盲？

大陸雞

正一大陸臭雞

為左中國化而無視科學事實

聽個名都知大陸雞啦

金盈圖呢

死大陸臭閪

自己google啦！

個名

等佢比狗屌
大陸臭閪

投訴到佢改為止

推

其實 盈係唔係支那人？
我見有D人話唔係，但唔知點解支那feel好重。
呢度已經有幾個 盈打手，話咩電咗髮好淫、好大波、著埋咩摟屌裙。

支那臭雞
細細個已經比大陸佬屌

你咪投訴囉

政府新聞處話用煙火嘅

傻閪，唔投死全家

曲髮，黑絲，褸𨳒裙，對奶漲，正𨶙到

政府新聞處打簡體字

個樣

煙花係 for entertainment

煙火係類似拍戲出嚟嘅 effect

我有無理解錯？

幻彩fing賓周 噴下野果啲就話煙火姐
琴晚果啲放撚到天爆開哂嘅 椰樹型煙花同過去幾十年嘅煙花有咩分別？
仲煙乜撚野火？

你問連仔
10個9.5都話屌

你老母就係

你老母你死撚左
所以你咪唔係囉
屌你老母戇仔

你條智障仔死老母
咁撚快入座

清你食開啲咩好嘢

好過你全家今日出殯
剩返你老母俾人屌到發發聲
快啲去靈堂啦考順仔

臭閪

好正喎

正到

cctvb班打手係咁賤種嫁啦

照稿讀啫

有

屋企望出去睇到嘅係煙花，比D樓擋住要睇電視先望到嘅係煙火

西火

不嬲叫煙花
幾時有人講煙火

火雞

我屌

袁沅玉就一定係大陸妹，廣東話都未正

金盈都係喎

咁你邊間小學

金盈依隻臭雞